想間係廳間多一間房

有冇木工裝修公司推介？
之前中過幾次伏

自己整

推

用櫃造到頂啦
以前公屋個個都係咁架啦

用櫃間啦